% !TeX spellcheck = <none>
\documentclass[14pt,a5paper,twoside]{memoir}
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\setmainfont{Scribble}
\usepackage{polyglossia}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{ifoddpage}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\title{Reisebericht der Schreiberin}
\author{Fiya Gorbas}
\date{15.Efferd 1014BF}
\usepackage[pages=all]{background}
\setmainlanguage{german}
\backgroundsetup{
	scale=1,
	color=black,
	opacity=1,
	angle=0,
	contents={%
		\ifodd\value{page}
		    \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{book_r}
		\else
		    \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{book_l}
		\fi
	}%
}
\setlength{\parskip}{-\baselineskip}
\begin{document}
\pagestyle{empty}
\maketitle
Ich habe bei einem reisenden Händler dises Buch erstanden um die Ereignisse meiner Reise Nach Yrramis und zurrück zu Dokumentieren.\\
Zur Zeit Reise ich mit einem Flusschiffer und seiner Manschaft den Lowang hinauf. 
\section*{\hfill16.E.14BF}
Auf dem Fluss kamen uns ein menge Boote aller art entgegen. Uns wurde berichtet, dass die Bevölkerung der Stadt Yrramis diese verlassen, weil dort der Praiosthempel zerstört wurde.\\ Ich habe mich von der Mannschaft verabschiedet, um dort hilfe anzubieten. 
\section*{\hfill17.E.14BF}
Ich bin in Yrramis angekommen. Die Stadt ist bis auf einige versehrte gänzlich verlassen. Der Thempel liegt fasst vollständig in Trümmern. Ich habe im Gasthaus einige Bücher gefunden. Unter dem Thempel habe ich einen Tunnel entdeckt, der unter dem Fluss her führt.\\Am anderen Ufer habe ich ein Dorf gefunden. Hier habe ich die Gräfin Zobel kennengelernt und mich ihrem Gefolge angeschlossen.
\section*{18.E.14BF}
Die Gräfin hat ihre Zofe zurrück nach Lowangen geschickt. Ich soll ihre aufgaben übernehmen.\\
Meister Ilmenhalm ist verschwunden. Der gelehrte Herr Firnwipfel, unser Jäger Nunu, Ich und ein Goblin sind gegen Abend aufgebrochen um ihn zu suchen.\\
Wir sind in mehrere Hinterhalte geraten und wurden dabei getrennt. Ich habe es alleine zurück ins Dorf geschafft, nur um Festzustellen das dieses gerade von Schwarzpelzen angegriffen wurde.\\ 
Durch den heldenhaften einsatz der Gräfin wurden die Angreifer zurrückgeschlagen.
\section*{19.E.14BF}
Wir sind, mit dem Ziel, ein Dorf in den Bergen noch vor dem Winter zu erreichen, richtung Firunsgnaden aufgebrochen.\\
Haben die nacht in einer Höhle verbracht.
\section*{\hfill20.E.14BF}
Das Wetter verschlechtert sich.
\section*{\hfill22.E.14BF}
Wir sind in Firunsgnaden angekommen und haben dort eine kranke Frau gefunden.\\
Der gelehrte Herr Firnwipfel hat versucht Sie zu Pflegen. Trotzdem hat sie sich im Wahn gegen uns gewendet und ist bei dem Versuch uns Anzugreifen in Borons Hallen eingezogen.
\section*{\hfill23.E.14BF}
In der Nacht gab es ein Unwetter, dass sich in den Morgenstunden aufklärte.\\
Wir sind früh aufgebrochen, weil die Gräfin uns zu Eile treibt.\\
Gegen Mittag sind wir auf einen Norbadenstamm(?) getroffen und haben mit ihnen das Mittagsmahl geteilt. Als die Stammesälteste plötzlich verstarb wurden wir gebeten das Lager zu verlassen.\\
Haben wieder in einer Höhle genächtigt.
\section*{\hfill24.E.14.BF}
Firun war diese Nacht sehr fleissig und hat uns mit seinem Hauch überzohgen.\\
Der gelehrte Herr Firnwipwel meint die Gräfin sei an einem Dumpfschädel erkrankt. Ihre Hochwohlgeboren mahnt trotzdem wieder zur Eile. Sie sieht fiebrig aus.\\
Gegen Mittag wurde beschlossen zu der Höhle zurück zu kehren und dort ein Lager aufzuschagen, damit die Gräfin sich erhohlen kann.\\
\section*{25.E.14BF}
Die Höhle wurde in der Nacht von dem Norbadenstamm als Grabstätte für fie alte Frau benützt. Die Gräfin und ich wurden fast mit eingeschlossen. Ich konnte sie gerade unter den herabfallenden Steinen weg ziehen.\\
Wir haben Ein Stück abseits der Höhle unser Lager aufgeschlagen.
\section*{26.E.14BF}
Nunu hat den Goblin Mitgenommen um den vor uns liegenden Weg auszukundschaften.\\
Meister Ilmenhalm hat damit begonnen unser Lager zu Befestigen. Es ist wahrlich erstaunlich, aus wie wenig er so viel herstellen kann.
Der gelehrte Herr Firnwipfel Pflegt Ihre Hochwohlgeboren und scheint zu wissen, was er tut.
\section*{\hfill27.E.14BF}
Wir harren weiter aus und warten auf die Genesung der Gräfin.\\
Meister Ilmenhalm hat mittlerweile fast ein ganzes Haus um uns errichtet!
\section*{\hfill28.E.14BF}
Die Gräfin hat sich von Ihrer Krankheit erholt.\\
Als Dank für ihre Rettung vor den Steinen hat Sie mir den Titel der Jungfrau von Nadelhölz veliehen!\\
\centerline {\Large Jungfrau Fiya Gorbas von Nadelhölz}
Meister Ilmenhalm hat darum gebeten, die Truppe besser auf Kampfhandlungen vorzubereiten.
es wurde für gut befunden, von nun an, jeden Abend eine Übungseineheit an den Waffen oder der Taktik durchzuführen.
\section*{\hfill29.E.14BF}
Wir sind Früh aufgebrochen um die Verzögerung wieder aufzuhohlen.\\
in der Nacht wurden wir von Wölfen angegriffen und ich wurde schwer Verwundet. Der gelehrte Herr Firnwipfel hat mit seiner Zauberkunst meine Wunden versorgt.\\
Die Zofe Inja ist in der Nacht zu uns gestossen.
\section*{30.E.14BF}
Inja berichtet, dass ihre Reisegruppe überfallen wurde. Sie ist einem Gefühl nach einem der Angreifer gefolgt und so bei uns angekommen. Laut ihrer Aussage wurden die Wölfe gezielt zu uns geschickt.\\
Wir sind wieder auf Nunu getroffen. Er berichtet von einem Gehöft, dass vor uns liegt, und einem Trupp Banditen.\\
Die Gräfin hat beschlossen das Gebiet grossräumig zu umgehen.
\section*{1.T.14BF}
Das Wetter wird zusehends schlechter.
\section*{2.T.14BF}
Wir sind auf eine Bauernfammilie getroffen. Sie berichten davon, dass der Nachbarhof von den Banditen niedergemacht wurde.\\
Es wurde Beschlossen, den Hof zurück zu erobern.
\section*{3.T.14BF}
Der Hof wurde ausgespäht. Es sind drei Häuser in denen sich mindestens fünf Banditen verstecken.\\
Morgen greifen wir an.
\section*{\hfill4.T.14BF}
Keiner der sieben Banditen hat seine Waffen niedergelegt. Die Gräfin hat einige schlimme Wunden erlitten wurde aber von dem Gelehrten Herrn behandelt. Wir haben unsere Vorräte aufgestockt und verbringen die Nacht auf dem Hof. Alle konnten ein Bad nehmen.
\section*{\hfill5.T.14BF}
Über nacht ist Schnee gefallen. Nachdem wir festgestellt haben, das wir im Schnee nur sehr schlecht vorran kommen. Wir sind zum Hof zurrückgekehrt damit Meister Ilmenhalm einen Schlitten bauen kann. 
\section*{\hfill6.T.14BF}
Gegen abend ist der Schlitten fertig.
\section*{\hfill7.T.14BF}
Mit dem Schlitten ist das vorrankommen deutlich angenehmer. Wir folgen einem Pfad, der nach Aussage ines der Bauern zu einem Hehöft führen soll, dass etwa auf unserem weg liegt.
auf der Suche nach einem Lagerplatz haben wir an einenm Abzweig einen verlassenen Borontempel gefunden.\\
Die Inschriften sind in einer Schrift verfasst, die Vermutlich ein vorgänger der Kusliker Zeichen ist.\\
In einer Versteckten Kammer haben wir ein Schwert, ein paar Schriftstücke in der selben Schrift und an der Wand eine Karte der Region Gefunden.
\section*{8.T.14BF}
Wir sind auf dem Gehöft angekommen. Es ist komplett verlassen und einige der Häuser wurden fast vollstäng zerstört.\\
Wir haben unser lager in dem letzten intakten Haus bezogen.
\section*{9.T.14BF}
In der Nacht hat der Gelehrte Herr einen Überfall noch vor der Durchführung bemerkt und wir konnten die Banditen überraschen und überwinden.\\
Die Gräfin hat über einen der Gefangenen gerichtet. Er wurde freigesprochen, weil er selbst nur ein Gefangener der Banditen war. Er begleitet uns bis zum Ziel unsere Reise.
\section*{10.T.14BF}
\lipsum[2][1-3]
\section*{\hfill11.T.14BF}
\lipsum[3][1-4]\\
\lipsum[3][5]\\
\lipsum[3][5-22]
\section*{\hfill12.T.14BF}
\lipsum[4][1-4]
\section*{13.T.14BF}
\lipsum[4][5-9]
\section*{14.T.14BF}
\lipsum[4][10-22]\\
\lipsum[5][1-3]
\section*{15.T.14BF}
\lipsum[5][4-8]\\
\lipsum[5][8-9]
\end{document}
